{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더그레이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際にお知らせされた事項のため、ペットは同伴できませんし、最大人数を超過した場合は入室できません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューをご利用いただけます。 バーベキュー場とグリル、焼き網、炭も提供され、追加炭は追加料金が発生することがあります。 売店とコンビニがあり、駐車も可能です。 位置は海水浴場の近くで、ヨチャモンドル海水浴場やグジョラ海水浴場などの観光地もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同室で宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者が同室で宿泊する場合は、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に利用できるオプションはありますか？",
            "answer": "予約の際、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やグリルなどの施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場とグリル、焼き網、炭も提供されており、追加炭は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニがありますか？",
            "answer": "売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "位置は海水浴場の近くで、ヨチャモンドル海水浴場やグジョラ海水浴場などの観光地もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 552
    }
}